呢個世界上最仆街既生物係咪前度?

如題
有冇人既前度唔係仆街
利申:全部都係仆街

臭雞

我前度全部都係仆街垃圾人渣

唔可以和平分手嘅咩？

實得既
不過機會細啲囉

我就係果啲仆街既前度

利申：散左就黎兩年，好撚掛住佢

前度=仆街
分過手=有前度
所以，所有拍過拖既人都係仆街

所以毒撚成日覺得自己好清高

啱呀

自己遇人不淑就怪人

你比人傷害過，咁你有無傷害過人呀？

最仆街既生物係明知前度係仆街都仲一邊拖住身邊果度一邊諗住前度既人

冇呀
佢地做仆街姐
唔通我都要做仆街咩傻既